\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Herr, gib mir Mut}
\index[in]{Herr, gib mir Mut}

\begin{tabbing} 
1. H\=err, gib mir Mut zum Br\=ücken b\=auen, g\=ib mir den M\=ut zum ersten Schr\=itt.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf C$^7$\>\bf d\>\bf A\\
1. Herr, gib mir Mut zum Brücken bauen, gib mir den Mut zum ersten Schritt.\\

L\=ass mich auf Dei\=ne Br\=ücken tr\=auen, und wenn ich gehe, geh \=Du m\=it.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
Lass mich auf Deine Brücken trauen, und wenn ich gehe, geh Du mit.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. I\=ch möchte gern dort Br\=ücken b\=auen, w\=o alle t\=iefe Gräben s\=ehn.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf C$^7$\>\bf d\>\bf A\\
2. Ich möchte gern dort Brücken bauen, wo alle tiefe Gräben sehn.\\

I\=ch möchte h\=inter Z\=äune sch\=auen und über hohe Mau\=ern g\=eh’n.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
Ich möchte hinter Zäune schauen und über hohe Mauern geh’n.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. I\=ch möchte gern dort H\=ände r\=eichen, w\=o jemand h\=arte Fäuste b\=allt.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf C$^7$\>\bf d\>\bf A\\
3. Ich möchte gern dort Hände reichen, wo jemand harte Fäuste ballt.\\

I\=ch suche \=unabl\=ässig Z\=eichen des Friedens zwischen Jung \=und \=Alt.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
Ich suche unablässig Zeichen des Friedens zwischen Jung und Alt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. I\=ch möchte nicht zum M\=ond gel\=angen, j\=edoch zu m\=eines Feindes T\=ür.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf C$^7$\>\bf d\>\bf A\\
4. Ich möchte nicht zum Mond gelangen, jedoch zu meines Feindes Tür.\\

I\=ch möchte k\=einen Str\=eit anf\=angen. Ob Friede wird, liegt auch \=an m\=ir. \kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
Ich möchte keinen Streit anfangen. Ob Friede wird, liegt auch an mir.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. H\=err, gib mir Mut zum Br\=ücken b\=auen, g\=ib mir den M\=ut zum ersten Schr\=itt.\kill
\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\>\bf C$^7$\>\bf d\>\bf A\\
5. Herr, gib mir Mut zum Brücken bauen, gib mir den Mut zum ersten Schritt.\\

L\=ass mich auf Dei\=ne Br\=ücken tr\=auen und wenn ich gehe, geh \=Du m\=it.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf A$^7$\>\bf d\\
Lass mich auf Deine Brücken trauen und wenn ich gehe, geh Du mit.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Kurt Rommel\\
Weise: Paul Bischoff\\
FU: Nr. 70 TS: 70
\end{angaben}
